[講到魚翅咁] KiKI撈麵近排俾左幾多廣告費力谷?

營多仲好食

近排好撚多ig begger力谷

有無內情?